## SHIFT Test Task.
### Сортировка слиянием нескольких файлов
В рамках выполнения тестового задания выполнены все требования.
В реализации использованы **Java 11**, **Maven 3.9.2** и **Lombok 1.18.28**.

### Инструкция по запуску
1) Сборка:
```bash
mvn package
```
2) Запуск:
```bash
java -jar target/shift-test-task-1.0-SNAPSHOT.jar -a -i out.txt in.txt
```
(Необходимо указывать опции в соответствии с постановкой задания)